如果免費幫手影畢業相 有冇人要？

又到畢業禮既季節，雖然好陣畢業禮都取消左。
不過眼見今年畢業班巴絲都好慘，所以想睇下有冇人想要幫手影下畢業相。

自問唔係專業攝影師，不過有興趣都不妨留個tg傾下

Hugo1991

唔係😂
不過都有影開相

毒撚畢業會唔會hea影？

唔會啦 又唔係為咗影女

有 毒撚岩唔岩